你地承認盧卡古係世一中鋒未?

好波不如好運

換左佢出場 成隊曼唔同曬

反cup3:2

係

發你個夢